點解唔用翻狗狗個招

（可能有D不切實際）
當警方同示威者有距離
而雙方各有開打準備
示威者作挑釁但唔做任何物理攻擊/無實際傷害到警方
我唔知佢地會唔會衝啦
如果佢地衝就係我地贏（不過前線會幾慘

雙方pk開始之後
搵人暗中毆低一隻狗
搶佢支上咗彈嘅槍
自稱話自衛但唔好開槍
（但係我驚解放軍會嚟

好似真係好不切實際……

搶槍嗰下你已經輸咗